全面封關其實係指咩

藍絲呀爸話封關姐啲中國貨物，包括食物、食水、日用品等都運唔到入香港，所以冇可能全面封到關。醫護罷工果邊好似都冇講點為止全面封關？有冇人話我知所謂既全面封關係指咩，有冇一個定義。係咪姐只係大陸人入唔到香港？

全面禁止任何國藉人士經中國入港，如果係本港居民，就要強制隔離左四日
貨物係唔撚關事

十四日

係，禁人唔禁貨，唔止禁大陸人來，仲要禁香港人去，同其他國家一樣

一路講緊禁人入 關咩事

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以表到態支持醫護

美國教課書式封關

- 過去14日曾到過中國，不論國藉、出發地區是否在中國一律拒絕入境
- 持香港身份證人士入境後需接受14日隔離

例子，一個日本人14日內到訪過中國，回國後冇任何病徵。再出訪香港。香港應該拒絕這名日本人入境。

但係啲藍絲就嘈緊運貨嘅司機點計？

邊境交收，香港人負責香港運輸
支那人負責支那運輸

唔需要跨境司機，呢個做法係最香港。
冇2兩地車牌個時就係咁做。換車換司機

我真心唔識嘅，想知多啲
好喇，咁到時香港人嘅司機邊個負責？係原本大陸運輸公司搵？定係點？

有時啲人真係弱智到一個常人理解唔到既程度

以前冇中港兩地牌，貨車唔可以直上支那
要係邊境落貨再轉上左呔車
封關人過唔到關咪換支那車手囉。
貨物進出口不成問題，仲有貨運唔只一個國家

大概明白，thank you ching

多謝解答thxxx